加菲貓作者jim davis 今日生日！！！！！

生日快樂！！